有冇方法可以處決陳雲依隻烏蠅

屌佢老母臭閪， 日日睇到佢d 鳩up 好似烏蠅咁討厭

(最奇怪係明知佢癲既，都依然有人fwd 上黎）

講左大半年都口罩口罩， 咁撚鍾意話佢弱感冒但係又唔走出佢老母個閪，去慈雲山吸下肺炎嘛。

熱狗青城幾時先摺埋，成班on99 仲停留起十年前一樣。

最後呼籲，如果有巴打有武肺，記得去pm 陳雲老禿狗，問佢夠唔夠膽直播，試下接種"弱感冒菌" 直播。

你係真心on9 我唔怪你

睇下連登最近被沉底既重要新聞：

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

呢個時候 緊係捧殺佢

將港獨啟蒙思想 歸功於佢

用國安法送呢隻共諜一程

國安唔會搞鳩佢啦，佢政治能量低到咁，邊得閒搞佢

block左佢咪得

呢啲垃圾你愈理佢佢就愈得戚
當笑話睇吓就好